[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1733)

1

完

半大

上盤cashed

平半高水cashed

普馬-1
半大全大

尾場諗唔到買乜
買入球單算

馬會精選場次
即係下盤？

普馬斯半細 重心

一定會

多謝dodo 帶領我又勝一仗
我係勇猛的小孩

主W 收息

普馬半大

醒目

客隊隨時爆冷

我自己買左注半客添

我了

三連中 我了

我!!! 抽獎

抽獎抽我了 dodo

LM

DoDo 抽獎

me

抽我

抽獎要我了

Me了

克雷買左半大全大客盤 咁都死唔去

普馬半大 主主

Dodo me了

Im

我

Dodo助我起機

lm

三中二都有贏

我！

dodo狂中

Are u ready!!!!

Yes

準備好了！

Lm ready

Dodo得得都好旺

你為什麼沒有跟!

快半大 -1

今日超級正氣

普馬斯1-0

條撚準備

ho ball ar

做做 我了

10

me!

抽獎方法：
頭5名抽1
係波po打
我好鬼死愛鄭裕玲！

普馬

我好鬼死愛鄭裕玲！

我好鬼死愛鄭裕玲

又黎

法國好多巴打好重口

第一名

我了！

我係dodo 死忠

第一個個會唔會太懶

第五

普馬 差兩粒

快到

好想比DODO瘋狂抽插

我愛dodo

秒入

100 都派 當乞衣？

屌

係時候派埋我啦

1:0 普馬斯不概係我至愛

淨係買到主主同半大 買唔切-1年

波po好多鄭裕玲fans

第7

入左?

應該贏得一粒

係

10左啦

為左100蚊可以中出dodo姐

好撚多癲佬

我好鬼死愛鄭裕玲！

半大全大

普馬斯正閪球✅

100拎黎陣間買馬
我了

唔好啦 比手足們齊羊啦 應該好多-1

普馬快開大波-1

半大準備用鑽石紅毛泥gel頭

你慢左半個世紀！

買左半大？

半大上呀

對DODO既愛，邊有慢同快之飛

56k請見諒

仲以為克羅斬咗 大波,cash

抽未

dodo收費料4x1 300中6k

買左半大全大
普馬斯

派？

入多佢2粒

我愛波po所有gay佬

Dodo有收費料

dllm 秒入 細波爆

點入會

冇買讓球主客和

你今日有無fatfat

半主全大

佢事後我 我無收到料

筆巴馬仔有乜心水

都平過智巴收費料好多
一樣咁堅

得巴免費料 4X1 500中15K

勁過智狗。。。。
狂中4x1

凌晨個場?

十二碼

想入會了

DIDDID同智狗target唔同 一個係平民plan 一個係有錢人plan

12m

2:0 ready

屌垃圾pumas

500中16K 得巴CLS

Missed

gun jor

12m都唔入 屌你老母

射唔入

劇本既野

missed

又迫害。。。

屌你普馬斯

屌佢

哇咁都唔入 殺我半大？

仆街

唔入俾人入 定律

Gchi

12碼好難射咩

買廿注先中一次

咪提
7串1斷1關

手足信念取勝 琴晚啲波望都無望過
唔喺我財唔入我袋

客隊快入開個半和先

勁!

想入齊咁多大蛇會 請問去邊交會費?

普馬如果半粒鐘都入唔到多球可以準備空難了

一鋪返哂黎有突

秒goal 定律

多謝dodo 仲以為冇我份

普馬唔好再入ok?

請問秒入定律係咪一球到尾

1-1

1:1

屌你老母11

秒goal冇好下場

天同巴打 恭喜 代鄭裕玲多謝大家咁愛佢

隨便串都中大波

得巴仲有機

半大goal

中 半大cashed

殺我主主

差一球

1:1 半大cashed

好彩補咗加一 咁快就和

半大cashed

好波 半場開埋大

馬會精選半大

呢兩日淨係每日買一注
都唔錯

普馬-1呀屌你老母

冰封入球，下半主再瘋狂入波

中！

半和希望復活！！

下次再黎過

和到完場

依場會nba

半場應該仲有一球

有無手足跟左半大

一定

半大gel

主入先
我買左主和主客

最閉係我估2場細,5場大
最後出黎係1場細,6場大

同路又贏

第一次比人派返轉頭
多謝做做

半大 主主
各5k
開唔到主主都汁1.5k
食屎啦狗會

跟實你

屌你老母普馬斯

我
我半大全大

屠到狗會媽媽聲

跟左

無買半大 針

半和同高水客fg要咗後者
都係半和穩

半大全大 派錢

開個半主俾我

全大只有1.65

都係半大穩

我都要咗半和 頂撚實

場波太正氣所以馬會唔開即場投注

殺我FG

中了！

得巴仲有半和！

屌你普馬斯肯入未

開唔到主主琴晚到依家都汁9.2k
食屎啦狗會

最後好似得1.62

我條2串1半大
屌場西雨早唔落遲唔落

冰仔 近況如何？

只差一點點

我都豬左頭先半大
半大全大客盤各5k
都有得汁下

Puma入未

總有機會

先可以再會面

頭先離開左位lm唔切

上課中！
也是針 ing，九月重整心整心態！！
重新上路，剛就中了

4/9
開唔到主主贏9.2k
開到主主贏19.4k
come on狗會

半和一世fans

今日得4場1800 之後又等聽朝

盃賽半大日

話唔定聽日做做再派就到你拎了

咁就一於開主主啦, 19K

我覺得真係場雨問題
應該有波入 但成地濕撚到
都係豬左5k姐 不過執返冇問題啦

從來沒我份

普馬真心弱智 我覺得分分鐘會輸埋

半場2:1 加油

支持反底

天同巴食住個勢推上去

利申 31/8-3/9已汁37k
狗會
你末日到啦

幫你叫
然後派ok?

呢10場波贏唔到錢既巴打請考慮戒賭
10場7場半大場大波1場叫緊糊

3-1波蛋上上上

恭喜 ！我都重新上路 希望追返條數！！

Yes 普係on9隊 個LOGO都係

你好似半和？
比你羊啦
我都有羊就知足了

推到再派返出黎比下一位起機

齊羊！！！

呢場又爆1.5k

尋晚訓左 不過今朝照執錢

not me
me 主客主和大波波

有機半場開全大 支持主主 屠狗會

2-1 半大全大

2:1
多謝狗會

中

2:1

屌2-1 半和Crashed

講完秒入

你真係準備肥仔肥仔

半和

普馬斯2-1

客再追

大埋

取消關注

依場無買

半大全大cashedddddddddd

客再入OK?

半主
有冇跟me half big??

1.5B CASHED
2.5B CASHED
投注額唔多
不過都多謝狗會

ok

Same 半大全大錢已收

祝巴打主主開得出

9場大波cls

得巴

之前輸左好多
今個月31號入左4k 輸淨3k
一路片狗會片到依家

冰到完場啦,巴打就收19K

無呀
起身鳩篤咗半和就算 下次跟！

same

刷到31先啦穩d

沒了沒了

大少球之王

今天不用工作??
這在起床!??

琴晚執唔少當比返少少息

19k

客隊後衛好似下下想撚鳩自己龍門

頂著2:1先

等睇今晚日本仔又撚賭仔

我了我了

呢場買左5k半大5k主主炸
19k累計埋琴晚到依家姐

依個真

上面AV巴收19K

狗會比你地呢幾位劏緊

Av巴贏好多

RC

客隊絕殺半和

Rc左，羊了

紅左特別勁？

啱啱紅左個

普馬對家RC 主主穩了

趕住出門返工先鳩篤 呢排廢青早起唔到

紅咗仲勁

紅左
普馬快開-1

Dodo謝謝你呢幾日的水

普馬斯正閪波

8月輸到傻左
慘到要去惠康向途人兜售禮券黎換番錢搭車

勁到
RC埋

紅左點和呀

普馬班傻鳩都幾撚好彩

支持

AV巴有冇咩度波心得可以教下我

一齊贏

Dodo仲唔訓？

半主

下半場開主客和都開心

DODO呢個月殺咗狗會幾多錢

我都多謝dodo 我1k>5.8k

唔好比你停,繼續✅

半和針

有無爐share

半大全大cashed 曬
不過都照睇波算

半主成功, 下半冰封/主入 開個主主 益巴打啦

先收半大全大
下半場普馬-1

馬會:咪等你班賭仔今日開心下，一陣日本波又撚到你地一棟都無

四點都而家都訓唔著 準備要出門

G CHI
屠到狗會阿媽都唔認得

唔係好多咋喎 前排燈燈地停左爐 無乜賭

唔開即場真係正氣d

DIDDID 1800日假有心水嗎

勁抽

yes 晏啲玩

有馬水嗎

我馬廢到痴撚線

可以訓陣 1800再戰

已入 謝

skip 撚哂d 正氣波

各位巴打有冇dodo 青爐

我無度過
純粹睇下往績

咁叻

上面有

正數勿玩日聯盃

針到阿媽都唔認得

好串

普馬斯收息成功

明明你都有贏

收息係全主 我睇個樣都幾危下

得巴500變16000好撚勁

不過佢前幾日都玩乜針乜

本多終勝

咁又係，之前見佢針左13000

今朝忍唔到手 針左1.3k 想日聯杯追數

gchi
我好撚憎狗會
一定要屠爆佢

重心甲府對家

其他唔好買

死撚開啦

唉屌 今朝信錯個閪網 買左全細
半場就已經爆左

今日日聯跟返av巴同dodo算

人地事前

咁惡

Ching信人不如信自己

我幾時同dodo神可以相提並論
你跟佢得啦
我做下記錄架炸

我了!

想追返少少先信自己

前瘋可以嗎

係到望左幾日 有時唔信邪 無跟你 結果就輸哂
av巴你都係我偶像黎

696強陣喎

前幾日輸比臭腳2-0

跟dodo

我早兩日比人當燈
我話買左咩 然後比人串鳩我咩對家穩了

又6連了 希望同多啲手足一齊斬馬會

前瘋杯賽專家

信你了

咁唔係話百份百一定準架嘛
方死人地唔係輸打贏要咩
btw睇左你琴日教個本分3注推
我覺得幾好

支持普馬31比-1巴打羊

紅牌都贏唔到去死啦

得巴都比人當燈啦
出得水就有人jer你

3-4囉
但我琴日都縮左
無推到
5k一注only
贏得太多硬係營住會輸翻晒

-1和穩到

反而呢啲細盃就中 英超西甲輸到仆街

不要再說了 咩妓呀熱呀
極度on9

英超都算好賭啦
德甲先難，意甲直頭俾狗賭

強隊打強隊易出事

國米100%既波

我全❌喎個個禮拜

普馬其實有d廢 佢唔入多粒個主主都係危

國米我記得成撚日開唔到盤
祖狗同A米讓深少少都開唔到，拿波里唔讓太深都開得出

試過一日針5皮
買咩針咩

04食撚咗屎

屌你老母普馬開-1啊

頭兩場無尼格龍廢到

追返正數未

我無呢個本黎針啦
仲好記得果晚入左最後4k
好雄心壯志咁想幹一番大事
點知得番3k
分左3注買左早場就訓

咁就叫刷架啦?刷呢d鞋有咩用?
係網上世界刷完人你覺得有著數

平時係d人刷開我鞋唔通我又話你知?

04呢隊真係on9

買大波仲好 英超個啲度完盤 仲要輸

-1求開出

屌讓和串咗10點+1

一見到04買左對家

得狗又燈

多謝dodo 追數靠你了

嗰幾日見到都灰

屌普馬仲係咁比人攻緊 好驚

客追多粒先

針完變正了宜家

買左全大但開曬上盤
墨假有冇咁正氣

巴打信念 主主 -1都1會開到

22?

2:2

FAKE
?

今日買哂你達少啲馬

炸

屌 fake乜撚

fake左

哇嚇死

炸完到普入了

一講完即刻fake goal

準備 3 1

2 2 先

炸完對家入

普馬開-1比我贏多注

垃圾水手
696又強陣
屌 696比人入

696 100%

一百次一日次都係咁

31

3-1

日足迫害賭仔的100種方法

一百次*

爭幾秒買唔切-1

中 我了

下 我無買-1啊

咁早入個波蛋頂唔頂到

主主

正氣杯

你個主主GEL到硬哂

比卡超都半2:0
狗會開埋又汁多d

一日未完都唔好gel住
琴日甘拿八十幾分入完我都諗住gel
即死

炸完對家入真係好邪

普馬好似想41喎

琴日有冇執到20k

1.65果然係開撚硬

如果主主到既話咪19k囉

馬會平時d全大都2倍
呢場得1.65 真係一定中
點解我咁on9買全細

逆向思維
琴晚英錦標到墨盃都咁正路
一陣日假盃

正路既 帽事既

正氣普馬 一世愛隊

又燈我 屌你個閪

我feel到今場前鋒會反底

85分鐘啦 主主GEL定頭落街收錢

4隻互串

美巴上水未
上次跟佢條正副Q 我太黑燈左佢
搞到佢中位置Q都要輸錢
今日可唔可以原諒我出番幾條四重彩

希望-1巴打們都頂到

頭號追擊手

正氣墨盃

咩追擊呀
美巴容你質疑架咩
你識唔識數零呀 你一注平注有冇五萬呀

3:1FT

-1 gel

西腳場波仲踢到?

水上足球

普馬-1
半大全大

同路巴打齊贏

咁都踢到老西都買細波

見到得得追得返正數就好 之前見佢針咁多

恭喜

AV巴日本波keep住齊贏

好 承你貴言
但應該唔會買大波了
唔覺會點大

仲極低水

暫時淨係睇中前鋒 其他再望望先

閪腳前鋒

依家先見到
出咗係青爐 1場1號同3場5號可買wp

前鋒角大

荷蘭風車

1.6p好難買得落手

寶利

我覺得係鐵膽黎 當分享個膽比大家

想買1場1號 膽拖3，6
Qpq

莫雷拉幾時黎客串

慢慢推上去

唔錯

今日日假會唔會腰斬

早晨 del 左馬會app 2日回來了

筆巴都有清爐？

我1日

有 但戰績無乜好睇 純分享自己心水

2日

你skip 星期一定星期二

skip左星期六

仲以為你最近兩日skip

平手盤日本西杯！！！
唔會和波既！！

普馬斯個場幾點派?

大阪打風 臭腳要爭翻啖氣

輸左幾日，終於回血
好彩呢兩日d波好正路

派左你都無波買

啱先嬴錢
陣間去食日本野

睇個款大阪要輸

球員屋企都比人吹爛左，邊有心機踢

收息巴又贏

個風真係好恐怖

嬴左少少
2000蚊度啦

買波前請睇片。。

重心：大阪櫻花

贏錢又可以食M記加大了！

冇盤

得蛇呢期旺買少少跟下先

Gun

呢排針到喊 買乜輸乜

前鋒

直屌

得仔 我一直都好信任你 盤都唔睇了

祝贏

日足好似全部殘陣 依個又傷依個又國際賽

巴打贏左錢?

跟針ching買角球冇左5000蚊之後怕怕
唔敢再跟了

696殘陣

打完風 大阪天氣好到傻

係
我又想買大波
前峰係讓人個個定係受讓?

打完了？好驚遲下又打

想要櫻花2.5b 前鋒盤 飛腳水手未諗好邊面

羊左都係打算去食譚仔炸

通常狗會派完錢啲波會西到仆街輸突
cash out呢兩日做10蚊黨
星期六日再1k起機

打完啦 琴日打風打到地震咁

希望唔會令你失望

櫻花既龍脈比颱風吹到亂哂 櫻花今日一定贏唔到

好撚恐怖

巴打係大阪？

人地作客去發洩阿

係阿

日足點買好

見過最勁係有貨車過橋吹到訓低左

屋企樓下

真係好好天，仲諗住會取消

dodo

diddid

暫時五日總結:
4000>59000

目標:100000

好撚癲

屈

我心水同大家完全對晒

hi

我又gun你

我覺得好似有啲難度 希望齊中

大阪飛腳[0]

你係咪要殘陣696

bingo

想要

大阪個風打到關西機場都用唔到？下個月去

朝早上堂唔記得買墨西哥盃
咁正氣

條橋爛撚左

dodo得仔比個起機注黎

暫時睇日本波 水手 同 前鋒
前鋒如無意外比較穩

另外比馬都可以留意下

想要埋甲府

前峰串閪花好唔好

好正路

一陣飛腳串川崎

驚橫bin又突然好勁
捉摸唔到

甲府半大

睇尾盤
跌水就狗衝

盤同路

跟

睇下日盃會唔會買

696強陣

仲甲府

今次唔係啦

又同巴打同路 準備齊贏

已入
第八十位

比馬想要2.5b算

大波暫時淨係睇中水手 但係太低水 陣間睇下博唔博半大

咁低水我唔會玩

前峰 -1買唔買得過

比馬近六場從未贏過櫻花 連和波都未試過

串埋佢

仲要6場都大波

av巴點睇

高水到咁要考慮下先
客客都有4倍cls

硬係覺得比馬今日可以唔輸 不過應該skip算 冇盤玩

原來日皇係8強
都係唔大波串起好啲

av巴你呢場會買咩要跟你了

前鋒今季都唔係好大波 真係要考慮下

你gun dodo啦
我要諗下

買左飛腳同前鋒,希望正路有得羸

dodo個tg係?

狗會未放出黎...
晏啲啦

未有水
晏d可能有

好似通常開波前5分鐘出

精選比你賭

呢啲閪盃，比馬爆冷都唔定

YES

德國到底有乜勁人

Ozil

......

不過法國賠率居然高過德國

可惜班德國佬on9

。。。

我拎1000蚊博一博前峰-1

有冇巴打同路

留名待派

今日巴打 日聯有乜心水？

德國友賽閪買對家是常識吧

我睇live覺得巴甲唔係好假
但好狠

前鋒d主力都唔係度
仲要專心爭聯賽
今場我唔敢買-1同客客了應該

連英超都有var 玩完了

其實有var先好 唔係咩

好彩未禁確定

冇咁黑哨係好事
唔明點解係玩完了

日聯有無心水

前鋒3.5大

買左696半大 & 櫻花 全大

買開大波 成日比var炸到心臟都無埋

睇岩了 水手x696

半唔半大到啊696

同有冇黑哨冇關
球證唔用都吹佢唔漲

我都想轉696

唔知

波呢家野難講

696半大唔到唔緊要

前峰半大到咪得lo..

不過如果Offside得無計嘅
但可以禁區var比12m開大波咖

Var作用對我嚟講就係睇12m

水手落到1.7幾

等轉高水平水

高水平半買飛腳啦
好大機會和

飛腳要護級未必哂體力打盃仔

12m多極都唔夠炸既多 不過都無計 var係大勢所趨 算啦

到底水手定臭腳

前鋒最好

696又要分身亞冠
但照要

但照要飛腳？

飛腳依場波和硬

德甲=用var嘅極致

逆向思維咁買

水手轉左盤

都係唔買盤 買角算

水手前鋒要了

買左飛腳先黎轉盤,今次仆街了

水手果場咩事落成咁

就黎轉半一

邊位巴打咁重手係咁落飛？

飛腳出U21
平手盤買左水手點輸?

日本睇盤踢波系列

仆街
同polo同晒路

水手1.9 打到1.7幾

1.72

polo 買咩"

。。。。又的確幾想skip bo...

有名校仔受讓

水手咩陣？

日本U21好似無乜力入波架喎

決定好了 盃仔買大船對家

人棄我取了
臭腳+696

臭腳反底？

川崎個陣都幾殘下
696了

轉埋半一 CLS

696好似殘d。。。

半一

平手轉到半一

哇，前峰d賠率升左好多

U21有個好勁 睇路

飛腳平盤苦主區

-1 7.5 倍 沖阿

熱成咁 真係好？

呢啲閪盃鳩買可能反而易中

臭腳 細
前鋒 細
櫻花 大

即場先買 2回合制

作客球隊咁禮讓，飛腳不敗

難

平手>平半>半一
引主 引客

個盤路好鬼

買左1-3場客
見大家轉哂696有d淆添

姐係會點？
平手買左橫濱

回到升天

同路臭腳細
u21識鳩入波 死守到完場

中龍就有

水手大船？

水手+1得1.28 第一次見

買橫濱水手 我不如等澳職買中岸水手

水手係日職入而最唔穩ge一隊

ALL IN水手

水手都allin

1.26 gogogo

跌咁多飛應該有大戶有小道消息啦

日杯玩下好啦

gun

同路

咁大注睇波感覺會係點

FS巴小注黎

蚊注

平注好似係5萬 呢度應該係睇波注

當睇波入場

玩角玩邊場好

去現場睇都得

轉個頭水手讓半一係咩事

買左696角大

鹿島16角上場又變6角 怕撚左佢

半一都落飛痴左線呀

水手+1 100%兩個鐘20幾%息邊度揾

臭腳-1 有8倍

信仰甲府

跑馬喎

日本波
前鋒x水手2.5b
小注 大阪x比馬+1

水手落飛落到咁係咪痴線

水手唔洗踢都贏撚硬咁

水手轉-1未

馬會派定錢

Dodo訓醒未 等緊佢救命水

想要前鋒了 水手個場避

Dodo唔係出左街 ？

精神病 12點買平手仲係低水個邊 飛腳又死得

9.5b all in左

小注串埋甲府 3x4

等走地升一格水先

半場就10角了
快手入

水手細波有無同路

飛腳-1 有8倍

dodo得仔呢

前鋒 水手 櫻花
咁都唔識買戒賭吧啦

696 飛腳 櫻花

好想一女

要*

ALLIN轟呀得

好想買啲單頭同大船對抗屌下波

得巴 fg4x1出未

美巴肯出四重彩水未

跟了

閪花客勝 大波 輸哂就戒賭

想ALLIN 696 角大

半大盃

最後要左
前鋒單頭
3x4 小注 比馬 大阪 甲府
博冷

同路了

咁耐冇上黎仲狙擊緊

買一注甲府半大
走地玩鹿角鹿角角

fg神出擊

買左平手水手
係咪應該補返d飛腳贏？

我同你講 水手一定贏唔到

GUN 了

飛腳可以skip其實

話時話 大阪咁撚大獲 仲踢波

水手2:1

水手大炒

飛腳主場咁勁受半一
好撚吸引

所以水手咪咁重飛

水手贏波 唔洗旨意離開大阪

水手呢場skip穩陣

696大波

陪葬

唔係又打風又水浸咩
仲邊入撚到波

賭波定賭馬好呢

閪花 甲府呢

得仔比場重心我 ok? 我唔玩過關了

捉水手班人去做義工岩曬

水手場波SKIP啦

我同做做同路得696

隻鹿好有決心wor

甲府半細全細

696大船

696強陣
主場好似真係幾撚堅

696大船到
識買了

前鋒船揮手區

696仲要踢亞冠 會唔會認真踢呢d閪盃

696 信任

西腳角大x696盤

呢場反而想skip 睇岩水手閪花 不過盃仔好多變數

飛腳成堆u21

2018年仲有人信櫻花
好感動

呢D垃圾杯買下盤算 弱隊又要博命

鹿 半全力
前瘋 半半力
點揀

賭半場 之後賭馬

696 100%的波

696正選龍門冇出

細細地玩下算

買西花甲府全大算

睇返個陣 閪前鋒沒左小林悠 仲識唔識入波....

仲有人信甲府盃賽大波
好感動

同哂路 一齊羊

腳鹿馬府強陣 Vs 水手前鋒花大陽多後備

太

咁唔好買

腳

真係好亂啵
心靈前鋒水手

要水手啦

難買

8場垃圾都打到8強

係碼頭約緊魚，目擊大船發出船嗚
準備開出

單頭好似兩條飛都好硬啃。。。

屌 接近全對 是但一邊贏晒會開心啲

搏冷

雷腳半主

前鋒最後召集

西腳

踢兩輪 買主好過

今日d日杯完全睇唔透，唯有跟實做做啦

同方向 但我買主客和 有錢齊齊搵

陪我一齊炒 啲人話中完過關會黑一排

閪花大波1.9>1.85 代表咩

大阪鹿角！

開細

唔緊要啦全部10蚊注 留返d子彈玩馬同聽朝d波

0:1

polo買大信心保證

開細

飛腳個場個盤鬼撚到

不了 今場大硬

飛腳盤
696盤
比馬2.5b

大阪打風 咁要買咩

全客

睇唔明點解讓球主客和橫濱仲有+1

還你老母

dodo 得仔 我上696船啦

因為加一唔會轉盤囉on9

skip算

冇即場姐細波啦

咁早天黑?

要前鋒算

水手6:0

上撚左696

最後買左兩條客隊飛200
玩下囉

鹿島9.5角大兩賠入手

半大已死

水手696盤加甲府半大

買左9.5b同10.5b

本日大船有696同水手

696
大波花

水手係超大船

大波已死

爛鬼盃尻買

球探改名

0-1水手

快到呢。。。

Gooooooooooal

水手秒GOAL，半大全大已死

屌 飛腳咁撚廢既

水手

水手456

咩料呀臭腳

秒goal定律 一係冇波入 一係比人杯

秒

痴線波

臭腳cup?

正 水手真係派錢

飛腳已死

臭腳 快d cup 啦好嗎

6點全客

同路 臭腳針得

696角大已死

同路，不過覺得冇咩可能
一定斷一兩關

半場cup尻佢

有無人入大阪反cup

痴撚線比馬禁屌閪花

得巴條第一球飛 秒針

臭腳9倍抵過買-1

水手2:0 ok?

批准

fg客客主主？

前鋒9.5角大入手

客客客客we trust

水手秒糕半細
鹿島NBA

Fg先針500

客主客客

水手下一隊？

一陣水手2:0
完場飛腳4:2ok?

無諗過咁快

唔理，兩場客完場is ok!

鋒1c

客客客客

水手平手盤點輸

睇黎696都凶多吉少

垃圾腳

甲府半大又死

水手入細波練心

垃圾波

人棄我要！
主主主主

水手禁屌

追幾場唔中
上場唔買又開
我屌佢老母

客其他ok?

西花10.5b 重心

飛腳班後防好撚癲

我都係次次買

696角大molamola

696屌打？

水手客其他得16倍？？

飛腳死得了

閪腳角大已死

2:8重現

前鋒696求其入返粒先啦

甲府

有冇巴打
有696同前鋒陣容

比力呀

閪波 兩隊都係

櫻花 柏雷大波

696 強陣?

大船沉？

角大針得未

殘陣

我全買細波練心

西腳乜春都0

水手ng1.59咁低水

大船696未沉

3.5s 收息

定啦9.5b 實開

買左櫻花同甲府

而家入角大

臭腳整返粒先

將所有希望寄托哂係696
🚬🚬

有8.5了

水手臭腳刷角

696比人屌打

西花又打假

甲府比人屌打到咁既地步 扔得條過關飛

前鋒櫻花臭腳隻大船係咪針得

696似針 被屌打

696

606主場比心屌打 點解可以咁

命令每場搵隊即刻入波

1-0

696 1-0

696goalll

Goal

goal

Nooooooo!!!!! 前鋒cuppp

屌 前鋒針埋

垃圾前鋒

針 前鋒穿左水手

696 jumped
利申買左696

屌你老母前鋒

好波696

一講就goal

臭腳請追和
比馬閪花快入波

前鋒仲以為自己會爭到冠軍

係咪講多兩句針會入多兩

打完就入波

收到風前鋒輕鬆cup